侵侵又被人串

柒到冇眼睇😔

又美藉華人

每個post都有佢，已經好多人話佢係假醫生未見過醫生咁得閒

做總統都日日上Twitter 啦
未見過總統咁得閒

醫生做手術上twitter 而家仲要爆肺炎

bot黎
樓主正傻鳩

樓主智撚障 bot都like

總統管理大國上Twitter 而家仲要爆肺炎

總統一team人幫佢做野 你以為人地自己打tweet
醫生做手術搵姑娘出tweet?

美國人唔上Twitter 上連登

條友好撚煩 attention seeker
侵出tweet佢就會秒出

幾隻bot
所有異見 同like異見 佢地都會逐個block
似係支那大外宣

岩岩就係想搵返呢幅圖

咁都有傻仔中伏
定係樓主都係支那大外宣

一係大外宣 一係坐咗幾碌岩岩出返黎
之前有人開post話FOX屌支那 無見過屌得咁激

Fox news 爆seed怒屌支那

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?